【慎入有圖】 超恐怖中國虐兒

可怕的國度
↓↓↓↓↓

睇到好爽

關你撚事咩？人地訓練緊鐵布衫
同埋慎乜撚野入呀

就左力 掃過而唔係𢰸落去

5-60果班 佢哋細個文化大革命嗰時 食人肉都係咁

幅圖好似出唔到再試

他只是

個

後面嗰幾下抽落碌鳩度

拳拳有力

雖然未超越到香港
不過睇得好撚爽呀

竟然沉底 推

真。打j

人渣，契弟

如果中國人人都係咁

香港就有救

可能唔係親生

就算唔係親生都打唔落手

正

隻腳好似黑左
但睇到你話係中國，個感受即刻唔同哂